今天，日本殺死了足球

還有英格蘭